{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7915&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위트펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、すべての客室で個別テラスバーベキューが可能な場所です。 また、ペンション周辺には週末農場もあり、楽しく遊びに行けます。 周辺には下鳥台、洛山海水浴場、束草港など多様な観光地があります。 ペットの同伴は不可能であり、最大人数を超えて入室することはできません。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、禁煙ペンションです。 ペンションまでは襄陽ターミナルや洛山市内で送迎サービスを提供しています。 プライベートテラスバーベキュー場が利用でき、客室にはオルレTVも設置されています。 現場入室時には新型コロナウイルス感染症予防のため発熱チェックが行われ、手消毒剤も客室別に配置されています。 バーベキュー施設としては炭+グリルが提供され、個別テラスバーベキュー場または共同室内バーベキュー場を使用することができます。 客室利用の際には、最大人数の超過やペットの出入りは不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何ができますか？",
            "answer": "このペンションでは、すべての客室で個別テラスバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には下鳥台、洛山海水浴場、束草港など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能ですか？",
            "answer": "禁煙ペンションですので、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "どのようにペンションまで行けますか？",
            "answer": "襄陽ターミナルや洛山市内で送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはオルレTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防対策はありますか？",
            "answer": "現場入室時には発熱チェックが行われ、手消毒剤も客室別に配置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのようにできますか？",
            "answer": "炭+グリルが提供され、個別テラスバーベキュー場または共同室内バーベキュー場を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過やペットの出入りは不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更される場合やオンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 448
    }
}